明天11時林奠月餓將現身立法會

真係諗住就咁比佢如常咁讀施政報告？

咪係

Tg收到 唔知堅定流

冇人講 冇人提 成個連登都係VTC

香港人忘記囇佢做過d咩喇？從此可以如常施政？

六大訴求

一睇就知唔係手足

一切如常的感覺好差

唔係比佢入去呀

唉 得我地幾丁友講有乜用 又冇人吹雞 成個連登俾人帶左風向

推

推呀

又嚟咁遲先叫人...

行程表有架 但一個Post 都冇

個個都掛住查案最兩日又唔推
而家係推就要推上水面，fb ig係就唔好放棄

行程表得個名連時間地都無

係畀偵探post洗走晒